醫生病左點醫自己

係咪會對住塊鏡自己照自己喉嚨
屈隻手去背脊聽呼吸
便秘係咪自己塞甘油條

.......睇其他醫生
髮型師自己都剪唔到後面

會知大概咩事 唔嚴重唔會搵專科同事

有冇醫生巴絲解答下小弟由細到大既迷思

我識有個fd自己買架撑剪頭髮，剪到後面

能醫不自醫

咁醫生咪唔可以病

射波能醫百病
好似係

世界上得一個醫生

中醫醫自己

照鏡睇自己囉

好慘